poly J podium 有人暈左

18/10 around 10pm 起poly J podium有8-9個男仔起到行緊
突然有個老女人衝上前拉住其中一個男仔
用普通話講「你們殺了我吧，你們殺了我吧」
我起遠處睇得唔係咁清楚 但係過左一陣間個男仔就訓左起地下
然後冇再企過起身 之後call左白車
我唔係咁清楚發生咩事 點解會發生啲咁嘅事
有冇人知道個男仔依家點

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

pish

支那間諜落毒?!

係咪，成件事好離奇

推！

之前係網上都有見過類似嘅
俾啲支那人掂一就暈咗

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

push

推，發生過咩事？

散播白色恐怖？

link又冇 點信

相都冇張
唔講以為係你暈鳩左

我上網search左好耐睇下有冇新聞 又上連登睇下有冇人講 但係都冇 所以先講出來 等大家小心d 你可以唔信 我都知道我咩都冇好冇說服力 不過遇到d咁嘅人記住小心d 我諗佢都係有精神問題

我冇心 只係想大家小心d 見到快啲走 唔好糾纏